覺唔覺最近多左人聽WHATSAPP VOICE MSG既時候耳仔襟到變左打電話/V CALL

唔知做乜 我都試過